咪撚再同我講蝗語

乜撚野
麼麼達
耳朵懷孕了
土豪
小三
視頻
我也是醉了

屌你老母 我醉你老味呀

蝗語